媽咪麵頂唔住要跳橋 有片

1255 中環交易廣場對開天橋有人危站，交易廣場對出一段干諾道中往堅尼地城方向全線封閉，龍尾：政府總部

-,........-

個逗號有無咩啟示

點解你仲係度

點睇到係媽咪麵

係咪你黎?

鼻毛呀溝

夠鐘出post啦

每個人都可以係媽咪面

清

係咪暗示九毛九？

麵仔反左手你唔知炸
佢係汁邊數住『一隻連登仔...兩隻連登仔...』

溝

ON9

溝鼻毛
鼻毛暗指咩

收到，個逗號係解向下，聽日係熊

做熊軍未呀屌

熊軍表示需要媽咪麵撐場

溝
溝九毛九？

麵爺睇緊樓LA次次都中
跳樓係唔信個班

逗號後面既省略號代表平坦

聽日會大上大落

先插再橫行

痴線架

嘔緊血

佢話溝
即係要守
唔好震走
我勸大家清倉算

麵麵好似最後冇跳到

慘啦，假麵仔出現左，呢個一定係hack AC 個個
真麵仔

逗號向下 即係熊

聽日股市走勢

先跌後平
姐係先升後極大波幅

有時覺得消防好慘
佢地都有情緒
負面情緒好易傳俾人
可能咁岩撞正親人離去
又要去救人唔好跳樓
真係唔知佢地點諗

屌你老母你班暴大廢青 唔好日日跳橋呀

我仲要返工

真係唔好呀 仲難清過路障

陳同佳

媽咪： 消..消防哥哥 等我覆埋啲巴打先

消費想跳樓嘅手足好撚好玩啊?屌你老母

咁都上到熱門cls

意思係麵神雖然無奈，但仍然會繼續為廣大連登仔指點迷津不自殺。 利申閱讀5**

全靠老母麵入黎留言

黑警會踢你落去

一陣由扮變意外真跳就唔值啦！

有條菜攝住咗